會唔會年青人先考慮去歐陸國家, 有社會經驗去五眼好d

始終年紀細學新語言會快上手

香港是我家，唔走！！

利申：準備緊走去加拿大讀書

想特別啲又鍾意北歐既可以去挪威 唔洗錢讀大學. 當然要有人收咗你先得同埋你要有信心畢業有人請. 當然你可以讀完落返去歐盟/返英國搵工也可.

歐盟既話最大路去德國架啦. 理工科一定去德國好.

金融科去返英國就好啲.

英文拎1 用邊到好

有窿果度

唔走係口號嚟,有得走就一定襯後生出去見下世面.

想去日本